牛市之又升一日，又要死幾多淡友？

淡狗死不足惜